你哋溝女會放乜嘢味嘅香薰喺車？

檸檬味感覺上太清新唔係好啱用
早排買咗蘋果味 感覺上太甜 佢仲有桃味可以選擇但係感覺上會更加甜
咩香味先會令到兩個人單獨相處更有氣氛

我個名

你陣毒味已經冚過陣香薰味

腥味等佢聞到想比人屌

薰衣草

精味

我碌鳩有天然體香 啲女聞到會想含

屎味，暗示想同佢肛交

咸魚味

White musk

催情味香薰

哥羅芳味

迷姦水味

唔洗用

架車陣新車味已經夠佢自動波除衫

唔洗放啦，果種男人味已經夠扣撚死女

榴連味

催情

white musk / 雲呢拿 / 薰衣草

去jo malone行轉啦
女女會讚你有taste屎

用緊little tree 幾好用

哥羅芳

催情朱古力

有冇啲耐熱既選擇長泊室外

我用開呢隻 啲女成日搶住上車